裴倫德指袁爸爸轉貼fake news

有冇袁爸公關打手喺到，叫佢del post咪信人9up